大學開社團步驟。

有冇人知點同學校申請開新社團啊？
我知好多U已經有barbell club。
city啲「大隻佬」我真係好佩服，但係我唔想入所謂「三角肌」//「城大隻佬」。
我知一定有一班來gym就係為barbell嘅同學仔。
我嘅focus係舉重，健力，甚至crossfit都得 如有朋友仔有經驗可以分享下。

加入勝和先

me AUS

黑社會

我住台灣

郭婞淳！

移咗民啦

唔明,做咩要加入先

貴様

講笑嘖
唔使理

健力soc？

Any barbell sport but phyque building.
健力，舉重。大有分別
ching玩開咩？

支持你開新soc

我平時做開尖 但冇話特別玩咩 而家方向係bodybuilding

cooool
but 大學soc一定要有莊？？？

唔清楚

想玩可以問下su嗰啲